呢期好多人分手

咩事分

市場上有多左一班男女可以選擇
正面啲諗係好事

究竟呢句係藉口定係因為唔夠鍾意先會咁覺得
邊方面啊

我都好想知

過左邪淫節食飽食淨
係咁上下時間

same
我電話都比佢block 埋
每日都會打比佢
聽得多"你已被接駁到" 就開始無感覺
但都係慣左每日打
雖然明知知佢唔會解block 我，但得閒就會打下
一個月了

對事主以外嘅人黎講係lor

我未分但係感覺上好似就快佢嘅態度一日比一日冷淡
我唔想咁快分，好想日日都好似啱啱一齊個排咁
我驚佢係對我無feel

感情既野好難講
分手被block既滋味係好難受

無又點分呢

好頹

因為一個財政年度完結